PS4 Pro 上網買

係yahoo官方買3180送多隻手制同200蚊 係返yahoo store 遲d買GT可以用

定係街買抵？
求教

唔買最抵

叻

推

吾見有送多隻手制喎⋯⋯